唉...成副身家輸晒

老婆仔女都走晒

唯有下世努力d

美股？

成副身家幾多?

連升咁多日你都輸晒...

你犯左國歌法

屌你老母

屌。。唱到。。。

仆街～仆街～仆街街

還債

追熊追到25000?

有無騎住德斯拉

廁奶 廁奶 廁奶奶

欠左幾多個

還債 還我債

巴打爭氣啲

有冇欠債先？